## Латексные титульники

Репозеторий содержит два варианта титульных листа для Факультета Прикладной Математики и Информатики НГТУ; в скомпилированном виде которые можно посмотреть [здесь](example.pdf), а [здесь](example.tex) лежит исходник этого примера.

Исходники страниц:
1. [Старый титульник](titlepage/title_old.tex)
2. [Новый титульник](titlepage/title_new.tex)

Если хотите воспользоваться титульниками, просто скопируйте репозиторий, и можете делать что-то на основе [example.tex](example.tex).

Используемые шрифты и их лицензия находится в папке [fonts](fonts/).